班黑社會殺人犯返工濫暴以為無後顧之憂 唔知你地屋企嘅老婆仔女過成點呢

走啦，講緊你地班暴徒啊！ 支持香港警察執法。

依家班憤青打得少，無中国，佢地班甲甴死Q咗啦！

推

點樣報答香港警察好

再推